聽聞sony z5p 經常會耳機接觸不良

有冇人試過同樣情況
左上角冇咗耳機圖示
一時耳機出聲一時喇叭出
播片會不斷暫停

google見到z5p經常有耳機接觸不良
請問去返sony整大約要幾耐同幾錢？
係咪去佢哋旺角間中心搞？

受害者
好彩果陣未過保養拎左去sony整

過咗保，心知不妙

受害者
買咗3個月唔夠已經detect 唔到耳機，身邊有2個fd 同樣情況，未過保拎去整好似1換1
P.S. 聽fd講，我果部未得閒拎去整

放棄左
而家用藍牙，反正唔係成日聽歌

巴打用邊隻藍芽機

啱啱過咗保兩個星期

要用第部機聽歌

換過一次就冇再出事，不過z5p唔係主力機，比較少用
夾apple in ear 用多，通常插完要按一下hand free 制先用耳筒聽

用左成年都冇事

我部z5p依家同我玩自動冇電熄機
一玩耐少少部機開始發燒就咁
過左保懶得去整

通病

我一出即買，到而家耳機位都冇事，可能批次問題

我都係 想換但無一部睇得啱 等緊nokia

detect唔到earphones就試過2次
整到我都覺得煩